(資深議員) 陳偉業：區議員入門手冊

好有用！

Self-cultivation

推

大舊失縱左咁耐出返黎

移左民嘆世界

反送中以嚟,佢喺加拿大做國際戰線

被迫害的人移咗民

去左加拿大

議員的自我修養

Push

老前輩

不過呢本野的確係非常有用

定係返翻加拿大

push
特別係對抗中共利誘，呢個好緊要

有少少掛住大舊

So9ry ，返左去加拿大先啱

係阿，隨時黃變藍阿

真正和勇合一, 扶老攜幼

佢係加國人？

Share 比新區議員參考

大舊感激你

前輩就應該係咁做
唔好學似馮檢基
成日出黎獻世

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

推呢個

push

習近平甴近平
send比自己區區議員睇

泛民唔鐘意佢激進
黃毓民黃洋達果啲又覺得佢唔夠激進
兩面不是人早早退休
走之前都用盡自己政治能量幫人力助選
依家係後面做幫手做後勤都算係咁

靖伯伯

有用post 推

睇左陣
都寫得幾detail

寫得好消楚

熱普城學習下啦，和而不同，各自爬山，而唔係引戰互駡

真係好有用！！勁！

經過反送中之後，除左熱狗，好多人都洗哂底

幫你諗定埋
大舊同區諾軒好人一生平安

大舊其實英文好勁！

我哋都要睇
全民監察
全民議政

係，溫哥華

好重要！

偉業獨自在美洲

佢都算係咁

UBC 畢業

本來覺得陳偉業係政掍，但近幾個月轉左睇法

正！超實用！

大團結

呢個人形物體趁地淋啦
過晒氣仲彈黎彈去想霸住個議席

之前cbc news訪問過佢

走左去外國幾年都仲咁有心整

pish

push 有哂sample好有用咁

唔係講笑
班素人4年後有2/3冇變節都收貨

假如冇 本土派 拉闊光譜
泛民（歸降派）一早歸降左

含柒啦你 屌你老母 淨係識分化 咁好心機打咁大篇野又實用都屌 on撚9 p牌

大舊

高潮終結者

出親嚟都係高質發言
真係旁觀者清

希望好好把握今屆 !!!

收皮啦P牌狗，乜撚野輪替丫屌你老母

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

cls

咁感謝佢地付出 咁係咪代表佢地可以任意屌票番黎 佢地呼籲投白票我地必須要跟？

勁

熱血公民做咗區議員，自唔算泛民一員？🤨🤨

肯退落黎咪幾好
你睇下白頭佬

老鼠捉過佢英文錯

幫推

大舊真係好資深
第一次當選區議員
記得係八十年代中喺荃灣區

大舊屌到洗頭星就爆血管
佢把聲真係好響唔係長毛同教主嗰種
係中氣夠嗰隻

佢同民主黨班大佬不和有私怨個個都知
何俊仁唔妥佢係因為當年佢空降落屯門撼何俊仁

最緊要教人唔好投錯票 同唔好做犯法野

2011年5月，陳偉業被揭發非法霸佔官地，將大嶼山南䃟石灣村住所屋前2,000呎官地更改成為私家花園，遭到外界猛烈批評

缺席投票
2015年7月22日，在立法會投票以權力及特權條例調查鉛水事件時因為會議超時，要趕及赴會，與涂謹申及梁耀忠一同缺席投票，被人質疑是他們導致動議被否決。

陳偉業投錯票

另外一項蓮塘／香園圍口岸建築和設施工程的88億1,190萬元撥款，則有27票贊成，6票反對，反對的議員包括工黨李卓人、何秀蘭、張超雄，社民連梁國雄、民主黨胡志偉、以及人民力量陳志全。人民力陳偉業則「投錯票」，投了贊成票，但他要求紀錄在案，其投票意向應為反對。

除了主席曾鈺成外，全體69名議員也是財委會成員，但財委會今日兩項議案只有分別25、26名建制派現身投票；理論上，如果民主派今日會議突然「偷襲」，27名民主派全體在席投反對票，也夠票否決蓮塘口岸的撥款，但在大部分民主議員缺席下，兩項議案也獲得通過。

拉

收皮啦屌你老母P牌狗 唔撚信呀 你以後咪撚講野呀廢柴

佢地區工作印象中做得唔錯

61頁

好有心既前輩

搞清楚先 熱普城唔係我地想要既本土派
唔好以為自己話係就係

重點中既重點
無乜建樹都唔好犯錯

第六章 區議員不應做的事情

好有心機

我覺得本民前個啲先係忠實本土派，16年之後熱普城口頭上係永續基本法、城邦建國個類，係本土理念上無咁突出左

反而被無大台嘅連登仔同新世代嘅00後將本土文化係今次運動上實踐出來

而泛民班舊人好似四方、長毛影響力低左，無左狗察隊長班左膠，多左班年輕又心態上易接受勇武行動嘅許智峯、之峰、胡志偉、鄺仔等人係唔同崗位上努力，企係前線同黑警之間降溫，俾抗爭者buy time ，不篤灰、不分化、不指責、不割蓆，先令到場運動走到今時今日，但熱普城時不時都提舊恨，指責，關鍵時刻仲叫人投白票/投保皇狗黎雙倍懲罰泛民

熱狗扮本土咋

寫得好好、好詳細
難得有資深議員肯share咁多秘笈
唔係自私收埋淨係益自己黨友

之前區軒都好好 好多advice

拉布果陣呀嘛
老鼠幫手拉布姐

搞清楚小小
陳雲係共諜

唔好用私怨淡化佢

話退就退, 呢D先係真男人.
現在需要佢就出番來幫下手.
唔似其它人.

好詳盡

有聲

嘩
咁比法
真係一個天一個地嘅分別

好慷慨

見佢係加拿大都有參與好多活動

2016新東補選：

梁天琦 vs 楊岳橋 + 周浩鼎
⬇️
本民前 vs 公民黨 + 民建聯
⬇️
本民青+熱普城 vs 公民黨/支教民/人力/社民連 + 民建聯/工聯會/自由黨/經民聯/鄉議局
⬇️
本土派 vs 非本土派
⬇️
66K vs 310K
(1:5)

所有政黨都有內部問題架啦。呢樣野同選民冇關係。政黨只係選舉機器，唔係用黎講義氣，選民只要睇議員政治上做過乜野就夠。

各位新議員要參考下啦
有人share經驗已經好難得

勝千言萬語話支持

大嚿

大舊以前係我當區區議員